\documentclass[12pt, a4paper]{report}
\usepackage[top=1in,bottom=1in,left=1.5in,right=1in]{geometry} 
\usepackage[hidelinks]{hyperref} % Add clickable links 
\usepackage{graphicx} % For including images
\graphicspath{ {./images/} } %include images folder
\usepackage{pgfplots} %For barchart 
\usepackage{pgfgantt} %For gantt chart
\setlength{\parindent}{0pt} % For no indent on a new line/paragraph

\title{Sample LaTeX Document}
\author{Hello Collabyte}
\date{\today}

\pagenumbering{roman}
\begin{document}
\maketitle
\begin{abstract}
Duis vel lobortis ante. Nam consequat cursus metus, ut consectetur dolor hendrerit at. Etiam quis purus tincidunt, eleifend eros id, efficitur leo. Ut hendrerit vitae mi ac porta. Donec iaculis nulla sit amet risus mattis, non pharetra leo porttitor. Curabitur posuere lobortis dolor, sit amet faucibus libero eleifend quis. Maecenas sed ligula et ante interdum pulvinar. Nulla eleifend dui vel efficitur facilisis. Duis faucibus condimentum varius. Donec et magna leo. Morbi eros felis, ultricies nec urna at, pharetra tempus mauris. Donec cursus, ex placerat venenatis tempor, turpis massa vestibulum ex, at vestibulum diam ex in diam. Vestibulum ultrices justo vitae lacinia porttitor. Integer nec laoreet urna, at ultrices leo. Sed scelerisque orci eget purus lobortis, nec feugiat nisl lobortis. Suspendisse maximus laoreet augue, quis dictum erat sollicitudin vitae.  Etiam ultricies est nibh, vel dignissim mauris hendrerit sit amet. Aliquam blandit ante vitae nisl placerat dignissim. Phasellus bibendum semper dolor. Vivamus ut volutpat massa, in maximus dolor. Vivamus ac elit odio. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae; Donec sed arcu ut velit semper finibus a et magna. Praesent nulla ligula, bibendum non iaculis vel, consequat lacinia nunc. Nullam ut egestas ante. Morbi scelerisque ac ligula in accumsan. Nunc nec elit urna. Donec molestie ac purus eget lobortis. Ut at elit ex. Phasellus interdum, neque rhoncus viverra sollicitudin, justo nisl pulvinar sapien, sed aliquet ante ligula at velit. Morbi vitae condimentum magna. Praesent eget fermentum tellus.   
\end{abstract}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Abstract}

\tableofcontents
\listoffigures
\listoftables

\include{chapters/chapter1}
\include{chapters/chapter2}
\include{chapters/chapter3}
\include{chapters/chapter4}

\bibliography{ref}
\end{document}